大窩口邨有十幾隻狗

前面小巴站有幾隻 廢事影

推

我冇野講

三點零鐘已經有 葵涌村都有

大家要小心啊